
                      Con actores de renombre como Charles Bronson y Richard Crenna entre otros, es un muy buen western e imperdible con acción pero a la vez es también un buen thriller con Intriga y.suspenso que atrapan.
        
            